突發！epic ceo表示如果steam肯減少抽成 佢地就會停止新一輪獨佔大行動！

gayben睬你都傻

屍潮射擊《末日Z戰》首週賣破100萬套，EpicGames平台貢獻僅25萬套
執柒左去la

Steam營運個平台都要成本, 鬥爛市Gaben睬你都傻

有25萬咁勁

Epic宜家真係當自己係民主鬥士咁
想鬥死steam呢個大地主

遊戲界正義之師epic games
搞咁多野就係想steam抽少d commission

信支那都戇鳩

見到個銷量
Borderlands 唔知個2k個寸柒柒ceo 驚撚咗未

支那公司

咁就想射個波去steam度

將個波推比steam，高招

佢都未驚過, 大把連登仔見係Borderlands就衝去買

你咪獨佔lo 慳返d錢都唔錯

收皮啦偷資料

拿
唔係我地想獨佔架
係steam唔肯減抽成咋

其實steam要賺錢都好難 只喺大game賺到
冇乜人買嘅細game都嘥佢位擺喺度
如果free翻啲storage擺大game又俾人話大公司壟斷

Epic原來咁正義
等我即刻del左我個steam轉用epic

明顯係支那式做法

不意外

up mud 9

Epic 有支那資金搶市佔

我都睇到黑人問號

佢邊隻獨佔就邊隻唔買唔玩 就算N月後上STEAM都係咁話 最撚憎壟斷市場惡性競爭 都唔講背後紅色資本同盜取資料

現代羅賓漢

不過會打劫你資料

冇乜人玩/買嘅game塞住steam個雲端
如果steam雲端爆滿又要擴充
冇乜人買嘅game又阻掟valve抽唔到佣
反而steam雲端只放有錢賺嘅大作
對其他game creator唔公平
明未？

不過我覺得係好事黎 始終都係要引入競爭 個產業先會有進步

垃圾支那公司

server黎講，個storage好似唔太值錢，值錢既係個數據流量

申利，唔熟it野

scan晒成部電腦 抽1%都得啦大陸狗

有競爭係好事 但唔係搵間紅底會攞人資料既黎爭囉
而家仲要串串貢
我番去玩多幾十次borderlands2都唔會買你獨佔既3

epic獨佔一定唔玩

STEAM之前又話畀放淫GAME
上去睇得啲小遊戲 砌圖嗰啲淫GAME

女權撚反對

Gayben

但係steam 貢獻零喎

依個真，喺epic 買平好多

想睇佢source 邊到話steam個cloud storage唔夠

商業考量

steam 應該對唔同廠有唔同協議

競你老母爭
競爭係大家賣同樣嘅嘢 顧客可以自由揀去邊間鋪頭度買
呢啲先叫競爭

epic 獨佔係市場毒瘤
強迫消費者喺特定時段只能用佢商店買某隻 game

#metoo

根本9 up

係lor，明明storage唔貴

騰訊入股左epic 之後你仲敢用?

你啲資料值錢咪得

睇到佢咁講諗番起我細個以為小畫家啲顏色會用完一樣咁尷尬

成四份一wo傻鳩
仲要係依加PC game沒落緊嘅情況下

同人地成個主機遊戲市場比都唔算大啦

Xbox獨佔halo
ps4獨佔bloodborne
禁都算市場毒瘤？

PC有25萬好撚勁
好多幾百萬銷量既多平台遊戲係PC都冇呢個數
我係2k一定唔撚驚

唔同
果2個係代表作
自已出錢整既

但epic 係用價錢玩獨佔
破壞市場體系

竟然有兩個人幫epic講說話， 5毛真係咁好賺？

正常game一半價錢先得25萬

正傻鳩黎, 鬼唔望過多幾年好似block強國咁block鳩埋你香港, 等你奶epic奶得咁過癮

bb係sony俾錢開發

halo直頭係屬於ms

條友咁都溝埋黎講 不如話老任獨佔mario啦

收中資錢收到傻L左?

咩邏輯????自由市場

The Division 2 has more PC preorders than the original, despite skipping Steam

我買都係直接係Ubisoft個uplay買
用都冇用過epic
係唔知點解有d人寧願比貴d都要死攬steam
我用左咁多年Steam又唔覺得佢特別好用wo
根本而家就0影響
我嘅睇法都係因為睇到樓主篇文講冇steam都有成4份之1先有
係連登仔唔中意聽事實

貴？邊有人正價係steam買野

總之epic獨佔就點都唔會買
有ps4版就買ps4版，無就當無出過

比你嬴到連登呢場交又點
事實擺左眼前

epic收皮啦
又有間諜程式
有冇steam嘅社群服務 又冇得退錢
就算steam唔改分成 啲玩家都唔會轉會啦

gaben點會理你

有Epic一定唔買

屌，打撚錯晒d字

steam:who?

用下個豬西腦先回post啦屌你老母

企撚開啦書蟲

擺epic無問題，只要唔係獨佔任你，等玩家揀買邊邊
有ps4就情願貴d都唔買epic獨佔，就比廠商睇下epic佔到幾多市場

依加廠商咪睇到就算你班友反應咁大
話罷買又盛都佔到成四成之一囉

epic 會唔讀取電腦資料
請放心使用

Epic獨佔又砍價賣先得1/4，真係收收皮先

仲要鎗game

其實佢只係比錯例子

Rockstar嘅Red Dead Redemption 2
Sega嘅人中
Capcom嘅MonHunt

你如果想講人中 / MonHunt PC都有出
但獨佔咗成年，咁同Epic好多game獨佔一年之後係Steam出有咩分別？

人中無留意開唔知

但係rdr2同mhw xbox都有架喎

總之非steam不買

你太高估PC Sales數字

Call of Duty Black Ops 4: PS4 9.32m
Call of Duty Black Ops 4: XBox 4.85m
Call of Duty Black Ops 4: PC 0.13m

PC有1/4係好多

首先你用 console 同 pc 比已經唔啱

第二 xbox halo 獨佔，ps last of us 獨佔呢啲
Microsoft 同 sony 都有分別投資去開發隻 game
係隻 game 嘅 developer 或者 publishers

相反 epic 而家大部份時限獨佔都只係用錢搶隻 game 嚟上架
publisher 同 developer 都唔係

你咁都未識分就無謂衝出嚟柒

出咗兩日Twitch viewership跌咗80%，而家得返1K觀眾
唔知Epic用咗幾多錢幫手promote隻game做Epic Store"成功"例子

分別就係 console port 去 pc 係要用時間去整
但而家 pc steam 同 epic 係同一個生態環境
唔需要 port 但 delay 上架時間
每玩家無的揀咁就係好有問題

個網係咪淨係計實體版銷量？

你咁講姐係Anno 1800 Uplay可以買你完全無問題啦
咁Epic好多獨佔game PS4 XBox一樣可以買

你諗清楚自已係反獨佔定Steam死忠先啦

有冇機迷可以簡單講下epic steam 兩個平台發生咩事，見公司的同事早係成個月已經講緊

搭單問下uplay 同 steam 個的news 下下彈出黎好煩，有冇得off左佢

同埋eipc 好似最近有隻world war Z? 你地覺得隻game 點？點解賣$34咁平，唔係通常賣$59 架咩，諗緊買唔買翻黎陪男朋友玩

thx

Steam= apple
Epic= hauwei

Wwz算好玩 但你預十零個鐘就悶 好少content

epic係個新既平台
係做FORTNITE間公司開既
我唔記得係METRO講先定係D2講先啦
總之就無啦啦話EPIC獨佔
咁D2都好D,可以直接係UBI到買
但係METRO享受咗STEAM個平台傳宣之後
臨正式發售前突然話唔係STEAM上,改係EPIC
咁就俾一眾網民怒屌
因為係PC平台上,獨佔係會有,但通常都係第一方獨佔
好少有第三方獨佔
再加上EPIC紅底+盜取個人資料
咪引起網民不滿

易唔易上手，簡單嘅話我諗會買，太高難度嘅我費事累人啦

Anno 1800 就UBI自己開發嘅
下面就直頭唔同平台

以前啲post已經講過我自己係反支那epic

幾時有話我係反獨佔

再講多一次gog獨佔我都會贊成

無得揀？
我記得大部份Epic獨佔都可以係PS4 Xbox買

如過Capcom無同時間係所有平台出Re7 ／ DMC5
你用port依個理由呃自己都work嘅

以個人黎講
客觀以平台,唔講盜取資料個D死撚硬既野
STEAM都係贏EPIC
STEAM個UI已經係柒,EPIC仲柒過STEAM
STEAM每個星期都有唔同GAME SALE
EPIC好耐先有一隻GAME SALE
STEAM REFUND直接禁幾個掣就得
EPIC REFUND仲要上佢個網到打堆野
STEAM MOD SUPPORT
EPIC無

Call of Duty Black Ops 4係Activision既，上架，冇係steam上, 但PC銷量應該好可觀，冇咁少

又多一個

Epic見Fortnite爆紅，趁勢出Epic Store做遊戲平台生意，想同Steam爭生意
最初話Steam食水深，Developer分得少，想人支持遊戲界有競爭，但自己就用銀彈攻勢搞Exclusive，有幾隻Game本身話會上Steam轉咗做Epic Store Exclusive

而且Epic有騰訊做大股東，個App又好似會自動scan你電腦，Epic CEO到今日仲喺Twitter解緊畫

個網應該淨係計實體版

你係咪覺得console game變PC game IT9㩒一兩粒掣就得

Steam既吸引之處就係比小制作既人放game上去交流
諗野唔好咁短視 唔係淨係從錢考慮
佢咁做已經有哂形象

再講多次拎 console 同 pc 比已經係唔同
pc 一向就只係 pc 一個平台咁分
而唔會係而家明明 epic 唔係 publisher , developer
但去用錢搶隻 game 番嚟上架

pc x1 ps 係同時出
但最大問題係 pc steam 同 pc epic 本身都係同一個生態
console 有冇出根本無關系
pc 玩家本身已經有 pc 呢個平台
做咩仲要搞多個 storefront 嚟搞獨佔？
epic 又唔係隻 game 嘅 developer, publisher
pc 不嬲無呢枝歌仔唱

另外，整 game 其實有分唔同 team 亦有分唔同 engine
同一間廠出 但每隻 game 都可以唔同
所以 port 嘅時間都有唔同
又重覆多次
pc epic pc steam 係同一個平台根本唔存在 port 嘅問題
所以 epic time exclusive 係一種惡意銷售
所以同 console pc release date delay 係完全無關係
你無謂轉移視線

如果你睇完上面只係得出個咁嘅結論， 咁我同你應該無討論空間

個網既數字有待這商榷,ACTIVE VISION無比過實際數字,而且我係入面搵PAYDAY有D地方直頭無銷售數字,PS4賣出數多過PC唔出奇,但係去到1/4仲要平過哂其他平台都係得1/4,WITCHER都上到3成,而且人地PC越賣越有

明明係pc同一個平台都特登要拉埋ps4/xbox黎講

我諗佢邊隻 game 用咩 engine 都未識分
re7 dmc5 係用 re engine
但 mon hunt world 係用 mt framework

掃電腦資料已經係死罪啦 駛撚講咁多咩
跟本就係賊黎

我都唔明
次次講到EPIC獨佔就硬係有人話PS4/XBOX/SWITCH夠獨佔啦
好似唔識分主機平台同遊戲平台咁
你等到PS4出個EPIC PS STORE先好拉埋一齊講啦

EPIC之前最撚狗係METRO果單,臨出一個月先話EPIC獨佔一腳伸開STEAM,好彩隻GAME伏慳鳩返

METRO聽講評價唔錯架啵

條友真係得啖笑
唔識分平台 （ps, xb, pc)
唔識分 publisher devloper (anno 1800 係 ubisoft game 喺番 uplay 都無辦法，隻 game 真係人哋嘅）
仲唔識分 engine （話 mon hunt port 點解 delay, re7 dmc5 唔會）

不了 唔玩咪唔玩囉
唔玩會死咩
同埋轉個頭都係steam賣架啦
咪等一年囉
Fix下啲bug 等下啲DLC

你估steam無偷咩

屌你講到30%同25%差好遠咁
仲有epic平既原因就係因為88%分成
開發商收入既唔會比steam小
冇因為冇用steam而蝕左

PS4 XBOX獨佔又唔屌
曬鳩氣

初動先3成，之後賣到55開

Tu quoque
話steam有偷你咪拎啲證據出嚟

系列fans話唔係果回事，變左一般半open world game
Fallout4 評價都唔錯架，咁睇你點睇啦

Borderlands 3只有半年獨佔

2017姐
整體冇55開

steam收集資料佢都會同你講聲要做收集
而家EPIC直接係你部電腦開個後門上傳資料唔同你講,背後仲要紅底,你認為咁都得既咪冇問題

美國政府拎左同你講呀

美國傳媒一定抺黑中國偷資料，其實美國自己暗地𥚃一鳩樣

唔通Ps4 變 Xbox 又係㩒一兩粒掣就得？
Xbox體格一定同PC接近過PS4

利申：我對Epic Game Store 係中立， 我一隻Epic Game都無玩過

不過我只係覺得好多攻擊Epic嘅point係Bias
Console要買新機玩獨佔都出黎護航
Epic Download click一下install都怒吊

Epic偷資料大部分人根本無fact check過

你話epic無steam咁多function
account安全有問題都係valid
如果epic launcher有偷資料俾人告左9世

話PC係同一個平台就唔可以獨佔真係弱智
難唔難PORT同俾唔俾PORT係兩回事
XBOX同PS4獨佔問題唔係難PORT, 係唔撚俾PORT
咁同EPIC STORE有咩分別

吊
講明都俾
等睇你班奶外國狗奶到咩都冇

邊個方便邊個平又正
咪用邊個
係得連登用埋d借口唔用

利申：steam支持者

如果要講到成個杯葛行動係成功既話
我諗pc同console既銷量比例要去到最少1:10先算係

Metro Exodus係用嚟試吓RT

所以我揀Steam

難得有正常Logic flow嘅人

我食飯先 依度靠你頂住

主機平台獨佔既原因
以前主機平台一路都贏PC
但係宜家PC可以行到4K60,主機做唔到
所以PC平台個銷量好咗好多
咁主機平台只能用獨佔既方法去留住D玩家
但係只要你有主機平台,你點都可以係個主機玩到主機獨佔既GAME

PC唔同,PC平台向來都係多遊戲平台共生,獨佔行為基本上只存在係第一方上,好少係第三方平台獨佔

宜家EPIC獨佔既行為代表你就算有PC平台,只要你唔加入EPIC,你都係玩唔到PC既GAME,變相係一個綁架玩家既行為

而且PS/XBOX獨佔game大部份係Sony / M$自己有份投資
佢地作為first party有權揀唔係競爭對手平台上發售

" PC平台個銷量好咗好多
主機平台只能用獨佔既方法去留住D玩家 "
STEAM銷量好EPIC STORE咁多
EPIC STORE只能用獨佔既方法去留住D玩家

" PC唔同,PC平台向來都係多遊戲平台共生,獨佔行為基本上只存在係第一方上,好少係第三方平台獨佔 "
咩撚野叫向來?
PS4同XBOX做開就得
PC平台依家有人想做就唔得

" 宜家EPIC獨佔既行為代表你就算有PC平台,只要你唔加入EPIC,你都係玩唔到PC既GAME,變相係一個綁架玩家既行為 "
PS4同XBOX獨佔仲仆街啦
要我買佢部機先有得玩
EPIC STORE有無叫你俾二千蚊買機?

steam係清泉
大陸epic偷資料

無嫁
佢地好明顯係有偏見
講邏輯係無用
你睇樓主回覆我D野幾撚ON9

你老老柒柒賣平啲好過

唔使再嘈獨佔嘅問題
總之永遠都唔會用偷資料狗epic game

你唔想玩佢D 獨佔GAME咁你買佢部機仲乜?
XBOX PS4唔同PC
除咗打機之外無人會用於其他用途
PS4同XBOX無其他遊戲平台俾你選擇
PC不嬲都係多平台,我叫佢向來有咩問題?
EA 聖歌係佢第一方獨佔有無人屌?
點解EPIC第三方獨佔就咁多人屌?

都係個句,如果你想拉埋PS4 XBOX落水一齊講
你等PS4 XBOX入面都出埋個EPIC STORE先一齊講
如果唔係係無意義討論

向來獨佔都係仆街 罪大同M$本身就係仆街 但EPIC係個本來冇第三方獨佔嘅生態開先例玩獨佔就係仆街中嘅仆街難得近年M$都開始畀啲XB獨佔遊戲上架PC 屌你老母EPIC條撚樣倒退番轉頭係PC玩獨佔

想知騰訊佔有依間公司幾多%股權?

Epic根本就係向後行緊
M$你講左
Sony近年都慢慢開放返
女武神、人中、Kingdom of hearts 呢啲都變多平台

我發現有班人真係有偏見
明明人地話玩家應該可以自由揀平台
但係就有班人話epic獨佔無問題

係 難得近年罪大同M$ 開始肯嘗試畀自己啲獨佔遊戲上PC 變相PC就可以集三家之大成 唔再有獨佔問題就指日可待 點知呢條仆街出嚟係PC搞獨佔

咁都幾灰, 細個玩unreal系列大 ,

搞清楚少少
女武神、人中、Kingdom of hearts
呢3隻本身就唔係SONY自己既野黎
你要講應該話3廠(尤其日本嗰堆)開始醒覺多平台根本著數過專做一個平台

擺多啲game係佢度steam有咩成本?

我特登揀啲第三方獨佔嚟講
對應返Epic第三方獨佔

但個情況又有少少唔同
SONY/老任/M$係有自己既Hardware提供出黎
三廠就自己決定比邊部機
同時自己一路都積極咁推出自己整既GAME

但EPIC就冇自己既Hardware
冇都算喇PC係咁
仲要喺第2 D代理平台度搶個獨佔返黎唔比其他人賣
即係Anno 1800個Case咁
正常其實應該UBI宣佈追加Epic都有得買Anno但同時Steam用家都仲有得繼續買先正路
佢就搞到好似MHW一開頭話出PS4+XBOX
點知無啦啦話PS4+XBOX收皮唔賣只會出Switch版咁
成事錯比人感覺就係好撚仆街

你d point根本唔make sense

「你唔想玩佢D 獨佔GAME咁你買佢部機仲乜?」
大把人買機只玩一隻Fifa

唔好呃自己啦， PC根本Steam獨大，其他平台唔獨佔根本無辦法生存
GoG夠好啦？ 但根本無人用。

咪就係感覺上仆街問題
但事實上PC裝多個平台有咩門檻可言
上面講個堆咩生態根本得啖笑
佢根本係衰串柒柒同公關問題

最仆街係BORDERLAND 3之後
明明話唔會再搞係其他平台宣傳完之後無啦啦係EPIC到獨佔
但係ANNO 1800咪一樣係咁

steam對玩家友善咁多 支那epic game no hope

steam係獨大但無獨佔
你咁都生存唔到係你廢

咁係因為Steam其他方面做得太好
EPIC想追就算有同一樣野都冇佢堆玩家個社群造成個生態圈
成個慣性係到你好難CUP
所以佢咪用左一招好多人口中既主機先用既招數
但佢呢招有冇效
咪讓子彈飛一會兒
時間會證明架啦

GOG少新GAME加上DRM FREE ,無GAME肯上佢個平台,無人用好正常
UPLAY無新GAME獨佔
EA第一方獨佔,但有收埋其他第三方GAME
BETHESADA唔講啦,獨佔完之後又放返出黎

上面全部都無做過第三方獨佔
邊度生存唔到法?

獨咩大
我要玩FIFA玩SIMS有得用STEAM咩?
就算玩UBI野我都有得揀返UPLAY喎

明明STEAM有得買既ORIGIN一樣見到有得買
就係EPIC自已買撚起哂唔比其他人賣

STEAM純粹因為消費者習慣都叫壟斷
咁EPIC直接獨佔隻GAME應該叫乜

我發覺同你講真係哂氣

你覺得佢地無自己獨佔game可以生存到？

UPLAY有無獨佔?
D2係UPLAY到仲好賣過EPIC

生存有咩問題
問題係根本諗既唔單係生存而係割STEAM既肉

你係唔係bad faith actor定你真唔明呀

我睇係既係D2 UPLAY銷量高於D1 6倍
即係話係無STEAM既情況下,D人更願意係UPLAY到買,而唔係EPIC

你既POINT係平台唔做獨佔生存唔到
咁UPLAY係咪獨佔咗D2?

EPIC要做好啲
要兩邊競爭下

隱約feel到支那大媽攪屎棍仲大叫我為大家發聲

明明自己係乞人憎果個夾硬扮到同玩家坐一條船

好撚肉酸

不如你講左D2係唔係獨佔先喇

D2同時係EPIC同UPLAY上
唔係獨佔

咁囉出嚟講有咩意思？

以你依個logic大部分人屌嘅epic game都唔係獨佔

METRO唔係EPIC第三方獨佔?
BORDERLANDS 3唔係EPIC第三方獨佔?
屌得最金個2隻都係EPIC獨佔

唔好又想拉埋PS4 XBOX個D講
想拉埋你等主機平台都有EPIC商城先講

撐住呀
個飯蓋就跌喇撚頭

點解唔可以拉埋PS4 XBOX嚟講？

我唔明你個「主機平台都有EPIC商城先講」係咩意思

Mortal Kombat 11得steam ，PS4 XBOX有，咁係唔係叫steam獨佔？

有point嘅歡迎你加入， 無嘅話可以收皮

其實有冇人研究過
steam係咪真係值得抽成30%
抽多抽少對玩家既影響又有幾大

因為主機平台得一個遊戲平台
PC平台有多個遊戲平台
個起點都唔同,點解要拉埋講?

Mortal Kombat 11有無係EPIC上過去宣傳?
Mortal Kombat 11前一集都係係steam到上
borderland 3 前個幾集全部都係有steam上, 3先走去epic
metro唔止有係steam上, 新個集仲出係steam到食宣傳

要貨倉架嘛
D game 碟又要食飯飲水讀書識字
樣樣都係錢

咁Disivion 2呢？ 你自己講嘅
「D2同時係EPIC同UPLAY上
唔係獨佔」

D1都有係steam上架

你以為我想講前一集係STEAM出後一集唔係=唔係獨佔?
我想講既係前一集係A平台出,後一集出返係A平台係合情合理
metro 同 borderland 3 既共同點前一集係A平台出, A平台得閒搞下D特價宣傳咁累積人氣,之後後一集就走去B平台.

D2佢有出第一方平台,無野好講.

吊你epic死都吳出linux版。

Gaben就唔同啦

原来隻game出過係steam就一世要係steam出
咁Sekiro係唔係Steam獨佔呀
無前一集喎, 定同一間廠出過係Steam已經賣咗身比Steam

你個獨佔龍門係咁搬
點夠你玩呀

其實我覺得無必要死攬住獨佔個point

你用Steam服務同Epic打一樣贏
Account安全又係Steam贏 （非偷資料）

不如我咁講啦
隻game有無話唔出係其他平台？
Metro 同 borderland又有無話呢？

咁姐係以後epic d「獨佔」game唔出聲提steam就唔係獨佔？

你個獨佔definition跟本就係睇你心情而改變

肥佬ben撚狗

你唔好假定論
事實mk11有無宣布steam獨佔？
事實metro borderland有無宣布epic獨佔？

將來既野 等佢epic真係無做先講啦

事實係ubi ceo講明D2算epic獨佔你都可以話唔係。

你以為我真係覺得mk11係steam獨佔？
你以為我真係覺得metro borderland唔係獨佔？

我只係用嚟話俾你聽你啲point有幾absurd

雙平台發售 單平台獨佔
你搵個mk11宣布steam獨佔我地先繼續啦好嗎

事實係steam同game developer有咩deal你根本唔會知
就算我知我都唔可以同你講

Epic逼住要出聲因為係steam出game已經係Status quo
唔出聲都一定有好多疑問

其實Epic 唔洗搞exclusive 咁擾亂個market, 可以直接用高d rate 既split ratio同Steam 打. developer 自己再 adjust 番成本價錢（epic 賣平d, steam 賣貴d)
咁d game 可以兩邊都有得賣. gamer 想平就去epic買, 想platform 好d就俾多d錢去steam 買.

好彩epic 多數都係timed exclusive, e+ 唯有等下囉.

利申：唔打算用epic, 最多等steam 有得賣先玩.寧願俾多d錢上steam 度買. 不喜勿屌.

eipc咁狗嘅，咁的人仲幫襯佢？因為獨市想玩就冇得揀？

steam 個ui整的半透明match翻個windowbar 會靚的，我都覺steam好似好過其他平台，好似行walmart咁，乜都有

收皮啦你
平台、publisher、developer、engine 都未識分仲學人拗
好肉酸

你講到你好似知道STEAM同人地開發商有咩DEAL咁
好心呢D虛無既揣測就唔好拎出黎講啦

事實MK11有無宣佈STEAM獨佔?->無
事實METRO BORDERLAND有無宣佈EPIC獨佔?->有

就係咁簡單

申係到狗咬狗

Google is coming

話就話中立陣打手徐出晒黎

origin, uplay 夠貢獻零
你自己唔放上 steam 被人買咁關人叉事

做到先算，到時真係順既，快既咪幫襯下，不過無得offline play幾唔方便

Epic store抽水小d
但係隻game既定價有冇分別

steam 正常commission 三成其實係算唔少
所以都越黎越多驚想搞自己個平台

最仆街係講到epic抽少幾多水又點又盛，但又唔回饋返俾玩家，epic買game又行國際價格，即係變相玩家買game 又貴左，只係得所謂既廠商賺多左，咁我係玩家我點解要支持？

上面有幾個唔知係咪玩家嘅好支持

三個月前已經有Regional Pricing
Google第一個result已經可以fact check都可以錯

你依家入去epic store cap張圖睇下佢賣緊既係HKD定USD

我CAP先 中資既可能不包括香港既

Epic launcher 騰訊 之前先比人爆瘋狂access 人地電腦d密碼

Division2 Epic買54.99
Uplay買59.99

全世界都係show USD， 但個價已經apply咗regional price（如果有）

認真，我啱啱google epic regional price，第一個result

steam轉去其他區買平幾舊
你唔係傻仔到買香港價嘛?

你圖中隻Satisfactory 已經平咗

唔伏wo
利申steam pre order 完第二日就epic 了

唔洗轉區
好多唔知咩game 網有賣steam key

買key redeem 完照玩到

steam 上架費抽水多係事實
以前ubisoft 直接將個成本畀消費者添
rainbow six 埋貴成舊水都有

你係咪

根本兩個機體黎
你試下ps4碟放入電腦load唔load到?
ps4=/=pc
唔相容既野
程式完全唔同 係要時間去改寫架

你有幾可見到an撞同ios既app同步推出
點解要分apk同ipa

咁普通既常識都冇

Steam key係唔計埋平台收入
Key既錢直接係game公司賺哂
即係你係gmg hb個d買game key入落steam, steam唔會係你個隻
隻game到抽到水

Btw 剩係淘寶都有8折gift卡

Epic 有中資背景，大家唔好忘記，仲會偷客戶資料(好似係，聽講)

其實steam同ps4/xbox1比, 邊個抽手抽多D?

咁borderlands 3呢?

我估係主機平台多
主機game貴pc少少

同埋唔好成日屌steam抽30%
Steam上年已經推出咗分級抽成
賣得愈好抽得愈少
最少係去到20%

好多online game比pc獨佔左十幾年先出手機版
真係吊佢老母
十幾年我都等到 等一年steam一定得

呢個例子大家覺得點

我都唔明你想點

2K一向唔做HKD Regional Price
係steam Borderland 2 HKD同USD都係一樣咁滯

依d廠商決定都入Epic數？

呢個POST有啲人真係痴綫過港女
所有嘢撈埋一齊講

見果條撚樣pc同ps4拉埋黎講 真係笑死人

即係廠商決定賣平D就係Epic好, 好賣平係廠商決定
咁點解要支持Epic獨佔

即係廠商決定賣平D就係Epic好, 冇賣平係廠商決定, 唔關Epic事
咁點解要支持Epic獨佔

我division 2 uplay轉俄區買又同你講咩
講到轉區得steam有咁
擋30%
第三方遊戲係steam上點都一定會貴d

真係9唔答8

原post話epic行國際價格，我指出佢錯， 關獨佔咩事

Btw, steam都冇division 2
你咁撚醒
轉去邊區買呀

"最仆街係講到epic抽少幾多水又點又盛，但又唔回饋返俾玩家"
頭兩句就可以無視

結果就係epic獨佔個定價都仲係59.99美，epic抽少幾多一樣都係無回饋比玩家，咁點解我地玩家要支持RPIC獨佔打擊steam霸權

因為Steam唔係整game個個
多d錢入返開發商都係好事
好過steam淨係識攞d錢請打手唔整新game

我無話佢頭兩句錯喎
黑人問號？？

都係一句，關玩家咩事
D錢ge流動流經去邊又唔會係我地話事

因為steam係大地主
玩家要跟著我地epic紅衛兵打倒大地主

咁你話epic行國際價格, 隻Satisfactory 應該全世界都係26.99

你睇多次上面d post邊個講咩先出嚟柒啦

仲要話steam請打手
對玩家黎講epic獨佔得缺點冇優點都可以有人撐
真係唔知佢地係咪玩家

用你依個logic

係咪d地舖點樣加租其實都唔關消費者事

其實拗黎做咩呀
抽成30%
咪過多幾年睇下steam會唔會變到得返valve自己同堆indie game囉
依加有能力自己開發商店平台既大廠 d game 10隻有9隻都冇steam啦
Steam個chat又唔係特別好用
你地咪攬住steam個遊戲庫j過世囉

係真玩家就應該care隻game本身多過要用邊個平台玩隻game

On9

肥佬：賴落我度？

地舖加租另到D賣既野加租咪關消費者事, 而家係中資屌人租貴, 所以出錢俾人淨係可以係佢間舖賣, 到最後賣俾消費者係同價之餘, 間野服務又冇咁好, 仲要收集消費者D資料咁對消費者黎講係加租問題大D定獨佔問題大D?
如果同一隻GAME你係steam賣得貴Epic, 玩家當然會屌steam啦, 但而家係唔係呀?

依家係減租啊巴打租金貴，產品貴我地都叫體諒

依家係租金平左，仲要賣到一樣貴，仲要由香港搬去深圳

on9仔 講緊你話d人寧願比貴d都要死攬steam
你講黎講去都係錢
人地而家就係唔同你講錢

division2有兩個平台比你揀 你條on9自己都識講用uplay冇用epic

咁點解metro唔比埋steam上架 唔比人揀
因為epic用錢撻人 要隻game係steam落架

d人講緊epic獨佔唔比人揀
你淨係講佢賣得平過人好阿 獨佔冇問題
你估個個都好似你咁窮
邊度平就去邊度買?
人地有錢想買貴d好d既服務唔得?

你d理解能力係咪有問題阿?
d邏輯真係痴線過港女

我又唔覺steam好服務wo
你本身已經assume 左steam服務一定最好
點討論呀

你話唔係咪唔係囉

你全部point攞埋黎講一定係Steam好d
但上面講減租都對消費者0影響就明顯dishonest

打開機既真玩家就睇埋個平台方唔方便
而唔係淨睇價錢做人 係屎都照食 知你速食開唔會care呢d野

仲有依加得我一個講錢？
你班友都話轉區平幾舊又特價乜乜柒柒啦

我又真係睇唔到依家BL3 個定價對玩家有咩分別

都係一句,Steam同epic個定價一樣我點解要選擇epic?

我講緊隻Satisfactory, 上網睇EPIC STORE個網, 全世界都係US 26.99, 而隻GAME淨係得EPIC STORE可以買到, 點證明epic行國際價格?

Care隻game本身
咁epic無mod workshop已經可以直接判死刑啦

你要知道「租金」平左，賣到一樣貴，係唔關epic事
開發商唔減價俾你而自己食晒唔係epic嘅錯

你又知我淨係睇錢？
唔想用steam就等於淨係睇錢？
唔用steam就係食緊屎？
咩logic黎？

依家深圳市政府又要求間鋪頭唔可以係香港開分店，咁你覺得深圳市政府有無錯呢

賣到一樣貴, 但epic出錢令隻GAME變獨佔, 對消費者黎講咪錯囉

快D收steam皮,等佢冇game賣要自己整
Valve D第三集我等左好耐

唔係話steam有咩好但Epic呢個platform咁撚陰濕都有人撐真係笑死我

你唔覺
但有人就係覺得steam好 epic唔好

咁epic憑乜去唔比人用steam先?
係都要獨佔d game
明明可以steam同epic兩者同時上架 而家佢就係唔比

跟住 講到自己係為人好打倒steam 有冇問過d人真正想法阿?
你到底明未??

就當steam服務唔係最好
epic game store有咩服務好佢？

到時出新IP都唔出第三集

騰訊大把錢燒，擺明想做老大

多打手

騰訊旗下公司

有唔同solution，有d storage值錢，有d流量值錢

你講緊咩呀?
原post話epic行國際價格,姐係全世界同一價錢
我指出佢錯， Epic同Steam一樣有Regional Price

比埋pirce list你+
官方Twitter自己講

你唔知頭唔知路跳出嚟柒我真係唔知你想點

不過Epic還Epic，做game真係離唔開unreal，騰訊係咁燒錢搞

我成段野都係鬧緊steam
我都話用都冇用過epic
係唔明點解d人要死攬steam姐
新Game佢呢幾年就出都冇出過
收咁多錢
對遊戲業界有咩貢獻要收30%先？

咁依加睇到個銷量
我見到都冇乜影響力係事實
講下都唔得？

又係中宣部d口吻，睇左十幾年都係呢招

如果你install epic係等同你又香港去深圳咁復雜嘅， 咁我無話可說

epic

ok, 我柒左, 自

算吧啦, 已經唔係支唔支那人既分別
班小學生書都未讀完你同佢地講道理?
世界上最柒既事, 係自己柒左都仲唔知
班撚屌咁鍾意用epic 咪由佢地自己用
第日d credit card呀, 買左既game 俾人hack 撚晒我地花生下咪算
呀, sor9ly, 小學生未有信用卡買game
返去繼續用你部ps4 玩pc game 啦

其實你有無讀過書，就算你自己係生產商，你無銷售途徑你d貨點賣出去

依家2K自己無銷售方法要靠第三方平台幫佢賣game
,第三方平台就提供廣告，銷售策略等服務比2K,呢一個就係世界運作ge方式

第三方平台提供服務就可以收費，steam要，epic都要，只不過epic背後係大中資騰訊，所以epic可以以本傷人將收費降低

Steam自己收咁多%係佢本事，你有權可以唔選擇佢，呢個就係自由市場，依家係epic佢破壞自由市場搞獨家

對業界好 咁玩家呢?
steam收果30%去優化server令玩家有更好既遊戲體驗喎
我係玩家一定話好

點解你會諗住業界
你係咪香港特衰政府d官員黎
只顧商界 市民唔洗理?

咁依家Epic比人爆大獲話會scan電腦，咁我又真係覺得同入深圳比人用高清鏡頭影曬相點曬相無咩分別ge,

最尾果句正

就講佢個download server
冷門熱門都都down得快
呢度都值左了

我係依個post都貼左過但明顯無人入去睇過
Epic係scan你個steam folder copy入面個localconfig.vdf file
你想係epic import steam friend list去epic佢先會sent個file上epic server

我自己用virtual machine裝過epic嚟試，mon住d package file，條link講嘅係真，你唔信可以自己試下

其實都啱既
都爆左會偷你data用,今日又多單新聞中共用支付記錄捉人叫雞
咁都仲肯用簡單講即係想用私隱換折扣,求仁得仁

你話唔覺得steam好服務 人地上面貼左steam同epic服務比較
想問下你覺得點先係好服務 有無現實例子

而家連登真係多咗好多戇鳩仔
已經分唔明真膠定假膠
咁撚樣都要死撐 咩horo 嗰啲on99

的確好多戇鳩仔

盲反，無critical thinking skill，唔fact check
見過咩news啱自己聽就信到100%
唔啱聽嘅就係打手，假膠

反中反到失智

Epic隻Fortnite差唔多係全球最多人玩嘅game
仲要係歐美最紅
如個係有偷user data根本唔可能冇官司打

其實你明唔明scan電腦檔案係一件幾嚴重ge事, 未經同意下收集使用者資料, 就算個文件無上傳到任何地方都係侵犯緊人權

我同時都剩係講佢會scan電腦, 無講到佢scan完之後會用作咩用途, 你唔洗咁快話無問題

就正如我無啦啦點左你相影曬你相, 再同你講無用GA, 你同意我先用, 咁你又接受到?

咁你咪裝display driver
一裝就scan你電腦有咩game
好得人驚好嚴重架

網都唔好上
好多網read你cookies再比target ad你睇

Thor仲係Avengers End Game玩Fortnite添呀
幫騰訊宣傳spyware可恥

仲唔入Avenger post屌柒班友奶共？

支那打手

知你班友好有影響力
罷買好成功
迫到d game廠唔敢再玩獨佔上返steam啦
明明個銷量係樓主自己post出黎
連登d正評冇撚用嫁

up mud 9
講到全世界得連登反epic咁

玩具撚講嘢真有見地

點解咁多頁以黎都無epic打手解釋張圖

識奶一定係奶中共
奶外國真係on99

阿共仔既陰謀詭計

一個 -99% 都收你皮啦

咁多人反
25萬條數點黎？

見到epic game 即刻唔玩，偷竊資料件事出街後都del埋

好似有唔少game只係在epic獨佔一年
之後都會在steam上架

之後反正都係舊game 梗係等佢75%off先再買

又唔係賣平左係度扮正義之師
除左有得玩比你勒索嘅game之外玩家揀你唔揀steam有乜好處

一係你出少句聲
一係去賣咸鴨蛋啦

我依稀記得當年left 4 dead 2首週就賣左200套

Steam有雲端幫你back up 你d save ，以免你部電腦壞左又要重練。

識唔識讀 未經同意 呢四隻字？

笑撚死人咩epic，gamer自己有啲正常道德觀都唔撚會落你搭啦

你明唔明咩叫第一方平台？隻game係ubi出，佢出返係自己平台咪冇問題，而家Metro, botherland唔係Epic出，佢買返嚟獨佔咪有問題(Epic 係publisher,唔係遊戲開發者)

收皮啦偷個人資料仲扮道德撚

而加epic係高價挖steam既developer去佢到獨佔
以本傷人
epic獨佔我一定唔會買

因為唔想分幾本集郵薄

繼續用你嘅Epic
比人偷信用卡唔好喊